大家在二手交易網站交收時 請留意不要中伏

首先我知我抵死 上網買二手野 有風險 ⋯我中左招⋯
話說我上個月係carousell 二手網買左部電話⋯Samsung s7 edge
咁我買果時都pm 左佢問佢係咪仲有保養 保到幾時 佢話保到出年2月 Samsung 18個月保 見佢仲有保養咪買囉
之後我尋日搵返張單 ⋯睇返Samsung 原來根本得一年保 ⋯ 而佢就話豐澤一年半保 Samsung 一年半保 ⋯
我今朝打返去Samsung 同豐澤問
根本就只係得一年

到今朝我再同佢講話Samsung 只會提供一年，而豐澤都無extra 保養

佢就話一年保養之後 佢鋪保
我要求退錢 佢心虛話可以 不過扣15% 我唔會接受

大家小心賣家ericmobile

有對話紀錄嘅話報海關啦

原聞其詳 請教巴打

已報海關 謝巴打的提醒

係水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

你指前者？
不過咁搞笑？佢竟然話頭一年原廠 之後果半年係佢自己保

但我買之前問佢佢完全無咁講過

買左幾錢？

你算好，我成日放d唔係一時三刻比你check到有問題二手機比人
電話入水 底版半死roop reboot

水行貨 每次聽到都笑出聲

每次睇完都好亂

水貨 = 外國行貨
日水 = 日本行貨
日水行貨 = ？？？

屌，講咁多行唔行 最緊要原廠保啫
買完，人地大不了同你講「有事幫你寄去非洲整機」